死者為大，如果鍾意鞭屍嘅話，請...

達叔雖然係藍絲又奶，但死者為大。如果鍾意鞭屍講風涼話嘅話，只顯得你冇品，又唔會得到任何益處

又話光xxx時xxx？依家諗住學紅黨批鬥鞭屍？
又話「我不同意你的說法 但我誓死捍衛你說話的權利」？依家又人地生前行為而講風涼話？

利伸：唔會認自己係黃定藍，而我政見係中間偏右

閱